黑警返緊工買廁紙

做咩唔著保護衣出街
又話怕俾人傳染

有無比錢?

前兩日都見到有黑警行beat....
仲以為自己眼花~~

但係以往行孖beat , 變左而家成Team 人行?!

黑警真係威~!!成條路行哂~~
對行線頂住佢唔讓路可能會:
1)一野撞開你
2)禁你埋牆再告你阻差辨工~
3)每人拎枝胡椒噴霧噴9你~~!

黑警: 廁紙先生，我哋觀察咗幾日，發現你嚴重阻街，現在麻煩你跟我哋返狗屋落口供

有人偷廁纸，拉咗人，呢啲係證物， 有啲嘢唔好唯恐天下不亂啦